新春和你寫，送暖到台灣

[size=5]已做日文tweet 蔡英文新廣告
強調香港人睇 好心傷

RT

手殘未打字就開左po
利申：唔知開咩台
但希望大家幫下手，手足唔是condom
想佢地知道我地仲記得佢地

自攞十連

光復香港

時代革命

黑警死全家

五大訴求

缺一不可

新春和你寫

送暖到台灣

手足唔是condom

大大力推

推唔郁

再推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

有意義既行動，幫推!

多謝巴打我推唔郁

推呀

推

推再推